Question: Sorry, I couldn't understand that.
Response: 
Question: hello
Response: 
Question: hello
Response: 
Question: hello
Response: 
Question: how are you
Response: Things are Great
Question: Sorry, I couldn't understand that.
Response: 
Question: can i join the pirates
Response: you need to contact the nearest straw hats center once you have completed the pre-requisites
Question: what are the quizzes
Response: You can call me TechBot and I am here to Help you
Question: goodbye
Response: 
Question: bye
Response: 
Question: goodbye
Response: 
Question: sayonara
Response: 
Question: Sorry, I couldn't understand that.
Response: 
Question: goodbye
Response: 
Question: Sorry, I couldn't understand that.
Response: 
Question: Sorry, I couldn't understand that.
Response: 
Question: how are you
Response: I am Great , wanna join the pirate's organization ?
Question: goodbye
Response: 
Question: Sorry, I couldn't understand that.
Response: 
Question: Sorry, I couldn't understand that.
Response: 
Question: Sorry, I couldn't understand that.
Response: 
Question: hello
Response: That's rough buddy.'
Question: how are you
Response: Everything's great.
Question: goodbye bye
Response: contact the closest straw hat center from your location
Question: bye
Response: Okay?
Question: Sorry, I couldn't understand that.
Response: Adios! Keep the anime spirit alive!
Question: goodbye
Response: Don't worry mommy is here for you.'
Question: bye
Response: Your mom.
Question: hello
Response: Hey! Nice to see you!
Question: how are you
Response: I am Great , wanna join the pirate's organization ?
Question: goodbye
Response: Goodbye! Let's meet again in the world of anime!
Question: Sorry, I couldn't understand that.
Response: I am a The Great Pirate Bot , you can call me Going Merry
Question: how are you
Response: Yeah Fine, nothing much going on in my life
Question: are you part of the pirates
Response: Brace yourself for a surge of energy!
Question: i'm sad
Response: Going Merry at your service
Question: hello
Response: Take care! Don't forget to watch your favorite anime!
Question: Sorry, I couldn't understand that.
Response: My name is Going Merry and yes, I am the G.O.A.T
Question: how are you
Response: Things are Great
Question: Sorry, I couldn't understand that.
Response: My name is Going Merry and yes, I am the G.O.A.T
Question: goodbye
Response: Your mom.
Question: bye-bye
Response: Bye! Keep watching anime!
Question: hello
Response: No, i'm your online waifu.'
Question: how are you
Response: I am Great , wanna join the pirate's organization ?
Question: how do i join
Response: contact the closest straw hat center from your location
Question: Sorry, I couldn't understand that.
Response: Take care! Don't forget to watch your favorite anime!
Question: how are you
Response: Everything's great.
Question: goodbye
Response: Goodbye! Keep enjoying the anime journey!

